假设你的网站被谷歌搜索标记为有安全问题，可能是恶意软件，也可能是你的网站似乎被黑了。 谷歌测试报告搜索控制台安全问题假阳性|Barry Schwartz | 2020年8月26日|搜索引擎土地 
 在经济低迷的情况下——在他的任期内，宾夕法尼亚州创造的就业机会排在第47位——科比特在2014年成为自1854年以来首位连任失败的现任宾夕法尼亚州州长。 2020年8月23日，宾夕法尼亚州的糖果巨头为特朗普加油 
 然而，一旦一个账户被标记为与某个用户的密切关系，它就不会在榜首停留太久。 如何优化2020年的Instagram算法|Julia Miashkova | 2020年8月19日|搜索引擎观察 
 那天，印度计划在历史悠久的红堡举行一场盛大的游行。按照传统，印度总理在独立日这天会在这里升旗。 2020年8月19日，MIT科技评论| 
 梅尔尼克说，警察星期五逮捕了一名在波兰司法部门口悬挂彩虹旗的抗议者。 波兰LGBTQ活动人士面临日益严重的镇压|Kaela Roeder | 2020年8月14日|华盛顿刀片 
 越过悬挂在街道上的巨大美国国旗，一英里长的警察队伍结束了。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 只有沙子，一个白色的球，和一面标志着洞的旗帜。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 当游戏开始时，只有沙子、一个白球、一面表示1号洞的旗帜和屏幕上方的“0”。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 但与傻瓜不同的是，这是有趣的部分，他们从不升起白旗; 事实恰恰相反。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 一名仪仗队队员迈着缓慢而有分寸的步伐走过来，把国旗递给身穿制服的上尉。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 的确，英国的旗帜已经陷在泥潭里了，否则这些人是不敢这样称呼他的。 红年|路易斯·特雷西 
 本月初被俘的白人妇女亨利·雅可比夫人举着一面白旗穿过平原。 红年|路易斯·特雷西 
 你没看见他就在那个举着蓝色大旗的黄衣服小个子男人后面吗? 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 这样，我们就能看到这个国家在橙红色旗帜的指引下的命运。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在飘扬着英国国旗的那座塔周围，一场可怕的斗争爆发了。 红年|路易斯·特雷西